西環要人 西環要人 西環要人 西環要人

今日係全民運動日記得帶晒啲運動架撐出嚟
潛水板
棒球棍

HKMAP即時地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報點!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

已經左西環map, 幫手睇實唔好再比狗夾

推

去送死

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!